好聽香港電影配樂

暗戰 次次都聽到自己好似劉華咁係高樓大廈天台到周圍望

ptu 文雀都正

王家衛嗰堆

盧冠廷

鎗火

杜琪峰王家衛嗰啲唔使講
激戰嘅原聲都幾好聽

仲有流氓醫生都正
好似全部soundtrack係包以正搞
不過無出cd